請支持全民杯麵行動

你做初一
我做十五

一於嚟一個全民杯麵行動

一日三餐全面只食杯麵

又邊條垃圾負皮?

杯麵都係藍

冇黃牌子?

網上賣日式/台式

快遞係藍，買到都餓死了

你食到幾耐

食一世都得

一間黃嘅都冇?

由你開始 支持每餐出post update

腎者之石

飯都唔撚識煮學咩人講抗爭